發夢用利益論述同啲廢老講啲狗唔洗點做都有2萬5

發夢用利益論述同啲廢老講啲狗唔洗點做都有2萬5

同廢老講理念係冇意思既

發左個夢不如可以同啲廢老咁講，夢到佢地只係一班講利益既生物
就同佢地講利益

表示其實廢老同啲狗差唔多學歷， 點解啲毅進仔就可以成日係狗竇蛇王
行街打食雞，抄牌， 2萬5一個月， 而廢老做到嘔都唔知有冇萬5，真心睇唔過眼

要料起廢老對狗咁多人工既妒忌心。。。